有無人上司比野人好中意篤枱？

上司佢係粒聲唔出放係枱 之後就篤兩下張枱提你
比張紙人 放係枱 *篤篤
比支筆人 放係枱 *篤篤

上司係肥婆 手指又唔係靚 又粗又短又腫 成隻豬手咁
有時仲整埋指甲 勁嘔心

放低就放低 唔好整啲篤篤兩聲呢啲無謂聲音

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

柒夠未

交貨嗰時又篤佢兩下囉

house of card

佢成枱都係野無位篤

唔想同佢飲茶
對住個肥婆食唔落

篤篤

篤佢囉